無論你份人幾無用幾垃圾都好 總會遇到一個人令你知道乜嘢叫愛情

我諗我已經遇到了
令我開始真正諗自己嘅前途
令我知道自己真正鍾意嘅嘢
憧憬佢追夢嘅樣子
可惜係錯嘅時間遇到對的人
佢令我明白真正的愛情唔一定要擁有
只要佢嘅幸福就係自己最大嘅幸福

在有生的瞬間能遇到你 竟花所有運氣

我諗我都錯過了

我都係......

...

無錯呀，然而呢舊垃圾就傷害咗一個令你變好嘅人